<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Aturan ini berlaku untuk isi SMS.<br>
        <br>
        <title><b> - Beberapa pola umum</b></title>:<br>
        &ensp; - Berisi \"verifikasi\": <highlight><b>.*verifikasi.*</b></highlight><br>
        &ensp; - Berisi salah satu kata: <highlight><b>.*(polisi|rumah sakit|verifikasi).*</b></highlight>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Cara cepat untuk menyalin isi dari pesan SMS atau nomor telepon, sehingga mudah untuk mengambil kode verifikasi atau nomor masuk.<br>
        <br>
        Jika sudah cocok, tombol seperti <title><b>Salin: 123456</b></title> akan muncul di notifikasi.<br>
        <br>
        Contoh aturan untuk mengambil kode verifikasi:<br>
        &emsp; Menggunakan grup pengambilan:<br>
        &emsp;&emsp; <highlight><b>kode.*?(\\d+) </b></highlight><br>
        &emsp; Cara lain dengan menggunakan metode pencarian:<br>
        &emsp;&emsp; <highlight><b>(?&lt;=kode.{0,3})\\d+</b></highlight>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_call_sms">
        <![CDATA[
        Aktifkan aturan ini untuk Panggilan, SMS, atau keduanya.<br>
        Hapus centang pada kotak centang ini untuk menonaktifkan aturan tanpa menghapusnya.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Ketika <title><b>Nomor</b></title> dicentang, aturan ini akan mengambil isi dari nomor yang masuk.
        Misalnya, gunakan <b>(.*)</b> untuk menyalin nomor telepon<br>
        <br>
        Ketika <title><b>Isi</b></title> dicentang, aturan ini akan mengekstrak konten dari badan pesan SMS,
        seperti kode verifikasi.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Ketika <highlight><b>Lolos</b></highlight> dicentang, aturan ini akan berlaku untuk panggilan dan pesan yang diteruskan.<br>
        <br>
        Ketika <error><b>Diblokir</b></error> dicentang, aturan ini akan berlaku untuk panggilan dan pesan yang diblokir.
        ]]>
    </string>
    <string name="title_rule_testing">Pengujian Aturan</string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Ini membantu memeriksa apakah aturan sudah diatur sesuai yang diharapkan. Ini hanyalah simulasi dan
          tidak akan benar-benar memunculkan panggilan masuk, pesan teks, atau notifikasi. <br>
        <br>
        <title><b>Panggilan</b></title><br>
        <b>Nomor Telepon</b> dan <b>Nama Penelepon</b> diuji terhadap Aturan Dasar, Aturan Nomor,
          dan Aturan Konten yang berlaku untuk panggilan. <br>
        <br>
        <title><b>SMS</b></title><br>
        <b>Nomor Telepon</b> dan <b>Isi SMS</b> diuji terhadap Aturan Dasar, Aturan Nomor,
          dan Aturan Konten yang berlaku untuk SMS/MMS. <br>
        <br>
        <title><b>Notifikasi</b></title><br>
        <b>Nomor Telepon</b> diuji terhadap Aturan Dasar dan Aturan Nomor, sama seperti panggilan/SMS.
          <b>Judul</b> dan <b>Isi</b> masing-masing diuji secara terpisah terhadap Aturan Nomor/Teks
          dengan Judul/Isi diaktifkan di bawah Terapkan ke Notifikasi. <br>
        <br>
        Hasilnya ditampilkan di sini, dalam log riwayat, dan dalam notifikasi.
        ]]>
    </string>

</resources>