<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Queste regole si applicano al contenuto degli SMS.<br>
        <br>
        <title><b> - Alcuni schemi tipici</b></title>:<br>
        &ensp; - Contiene \"verifica\": <highlight><b>.*verification.*</b></highlight><br>
        &ensp; - Contiene una qualsiasi delle parole: <highlight><b>.*(police|hospital|verification).*</b></highlight>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Un modo rapido per copiare il contenuto da SMS o numeri di telefono, semplificando l\'acquisizione di codici di verifica o numeri in arrivo.<br>
        <br>
        Quando corrisponde, un pulsante come <title><b>Copia: 123456</b></title> apparirà nella notifica.<br>
        <br>
        Una regola di esempio per l\'estrazione di codici di verifica:<br>
        &emsp; Utilizzando il gruppo di cattura:<br>
        &emsp;&emsp; <highlight><b>code.*?(\\d+) </b></highlight><br>
        &emsp; Un altro approccio usando lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <highlight><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></highlight>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_call_sms">
        <![CDATA[
        Abilita questa regola per Chiamate, SMS o entrambi.<br>
        Deseleziona queste caselle per disabilitare la regola senza eliminarla.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Quando <title><b>Numero</b></title> è selezionato, questa regola estrarrà il contenuto dal numero in arrivo.
        Ad esempio, usa <b>(.*)</b> per copiare il numero di telefono.<br>
        <br>
        Quando <title><b>Contenuto</b></title> è selezionato, questa regola estrarrà il contenuto dal corpo del messaggio SMS,
        come i codici di verifica.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Quando <highlight><b>Concesso</b></highlight> è selezionato, questa regola si applicherà alle chiamate e ai messaggi concessi.<br>
        <br>
        Quando <error><b>Bloccato</b></error> è selezionato, questa regola si applicherà alle chiamate e ai messaggi bloccati.
        ]]>
    </string>
    <string name="title_rule_testing">Test Regole</string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Questo aiuta a verificare se le regole sono impostate come previsto. È solo una simulazione e non
          farà comparire realmente una chiamata, un SMS o una notifica in arrivo. <br>
        <br>
        <title><b>Chiamata</b></title><br>
        <b>Numero di Telefono</b> e <b>Nome Chiamante</b> vengono confrontati con le Regole Base, le Regole Numero
          e le Regole Contenuto applicabili alle chiamate. <br>
        <br>
        <title><b>SMS</b></title><br>
        <b>Numero di Telefono</b> e <b>Contenuto SMS</b> vengono confrontati con le Regole Base, le Regole Numero
          e le Regole Contenuto applicabili agli SMS/MMS. <br>
        <br>
        <title><b>Notifica</b></title><br>
        <b>Numero di Telefono</b> viene confrontato con le Regole Base e le Regole Numero, come per una chiamata/SMS.
          <b>Titolo</b> e <b>Corpo</b> vengono ciascuno confrontati indipendentemente con le Regole Numero/Testo
          con Titolo/Corpo abilitati in Applica alle Notifiche. <br>
        <br>
        Il risultato viene mostrato qui, nel registro storico e nelle notifiche.
        ]]>
    </string>

</resources>